此海灘淪約砲A片熱門地 潮水淹保險套破壞環境

澳洲新南威爾斯省北海岸的「拜倫灣」(Byron Bay)，最近被當地居民抱怨，附近的帖嘎拉海灘(Tyagarah Beach)已經淪為約砲與拍攝A片的熱門地，也導致海灘現場，滿滿的都是性玩具與保險套，破壞環境。
據英國《每日郵報》報導，帖嘎拉海灘在約砲論壇裡是非常著名且熱門的「聖地」，也有不少遊客回報，到帖嘎拉海灘都會看到做愛野戰場景。當地女鄉民就指出，原本帖嘎拉海灘是天體營的野青聚集地，但在近幾個月開始變調，變成非常淫穢的約砲景點，許多遊客和居民來到此地，都會看到處處都是做愛嗨叫、絕頂升天的畫面。還有遊客表示，曾經親眼看過有A片團隊在此取景拍攝。
當地居民也說，原本美麗的海灘卻變成「射門戰場」，海灘上滿滿的都是性玩具垃圾和用過的保險套，讓海浪潮水夾雜著體液淫水，不僅破壞環境，連原本喜歡到帖嘎拉海灘親近海水與游泳的遊客，也變得不敢靠近。報導也指出，當地警方已經開始加強巡邏，但據悉因涉及猥褻被逮捕的人，卻是寥寥無幾。（施旖婕／綜合外電報導）

澳洲新南威爾斯省北海岸的「拜倫灣」附近的帖嘎拉海灘，已經淪為約砲與拍攝A片的熱門地。翻自《每日郵報》

海灘上滿滿的都是性玩具垃圾和用過的保險套，讓海浪潮水夾雜著體液淫水。翻自《每日郵報》

一眼就認得

澳洲下等白鬼

海灘上滿滿的都是性玩具垃圾和用過的保險套，讓海浪潮水夾雜著體液淫水。

呢句樓主加上去嫁？

施旖婕寫架，我照copy咋

召喚環保撚

笠住個龜頭抖唔到氣

41J淫底

女權環保撚：唔比屌

lm

開槍殺哂班友咪得

中共垃圾文

女權環保撚（晚上）：仲要

尋日先見到綠色和平又係用海龜黎宣傳

下次加個 dom